環保撚做咩唔出黎屌人戴口罩唔環保？

冷氣又屌 飲筒又屌 用膠袋又屌
做咩無人出黎屌戴口罩破壞生態？

帶口罩真係好呀環保，你班仆街下世做樹啦！

Agree

年頭屌過拉班冚家剷，防疫面前無人奶佢

環保撚表示應該用可重用口罩(底褲嗰隻)

相信政府唔怕

海龜開始俾口罩啃死

唔只海龜
鯊魚, 海豚, 北極熊都係, 成個肚係口罩
戴口罩重會增加碳排放, 地球暖化
啲口罩塞住核電廠冷卻水排水出口